2K Mobile An終於出

有無ios巴打有玩開或者an巴打新玩？
想問有無得同fd玩
討論下

邊個巴打扔低左個負評就走左